一句講哂 當黑警打你旁邊既戰友 你敢唔敢還拖

唔好話人數55波 我7敵3

講咩戰術咩leader都side氣 終日望天打掛

其實一個人衝過去救 就有一班人衝過去救!!!

香港人加油

EXACTLY

個個都諗 會唔會有人行先 就大家都停左係到

出面幾多POST等賢人 等明君 等外國勢力
唔係就等奇跡 等人衝
唔肯面對現實搵野開脫

抵比鬼佬台仔指住黎笑

大鳩把人覺得警察啱
廢柴
利申:冇follow

好似中學D毒撚比MK仔恰 想話比老師知
點知連老師都恰埋你一份
之後開始自己上網FF識如來神掌

自推